又話笑貧不笑娼既

點解咁多人笑人係雞

冇人笑人係雞
係笑啲人做雞但又要貞節牌坊
啲人笑人ptgf多
我未聽過有人笑人做一樓一